有冇巴打放Yamaha DX7

嗚嗚